西隧有路障

出西隧去中區方向ifc對出有路障